有無英文版文宣講由六月到而家發生既事

如題，上twitter 開緊火，好多人都想知成件事來龍去脈

自推求答

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有巴絲整合緊英文文宣

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！